{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "jag vill röka",
      "s2": "var kan jag röka",
      "s3": "jag vill ha en cigarett",
      "s4": "kan jag röka dope",
      "s5": "kan jag röka gräs",
      "s6": "kan jag röka cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag röka på vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Rökning är inte tillåtet i något område på vandrarhemmet, inklusive i rum och på gemensamma terrasser.<br><br>\n\nDenna policy verkställs strikt och gäster som inte kan följa den kommer att uppmanas att lämna. Vi förstår att denna policy kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "var kan jag vejpa",
      "s2": "jag vill vejpa",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag vejpa på vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Du får vejpa på den gemensamma rumsterrassen eller på balkongen i ditt eget rum (där det finns). Vänligen vejpa inte inomhus på vandrarhemmet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "jag vill röka cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag röka cannabis?",
      "humanReadableAnswer": "Cannabis säljs endast lagligt i Italien för medicinskt eller industriellt bruk. Att röka cannabis på vandrarhemmet är strikt förbjudet, och vi begär att du inte tar med cannabis till vandrarhemmet eller röker det i det omgivande området. Vi förstår att denna policy kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "egen alkohol",
      "s2": "kan jag ta med min egen sprit",
      "s3": "har vandrarhemmet en vinöppnare",
      "s4": "köp egen alkohol",
      "s5": "dricka egen alkohol",
      "s6": "drick min egen alkohol",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag ta med min egen alkohol?",
      "humanReadableAnswer": "Vi ber att gästerna inte tar med sig alkohol som köpts utanför vandrarhemmet till vandrarhemmet eller konsumerar det i lokalerna.<br><br>\n\nDenna policy verkställs strikt och gäster som inte kan följa den kommer att uppmanas att lämna. Vi förstår att denna policy kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "vilken tid måste bullerbegränsning",
      "s2": "vilken tid måste sluta göra ljud",
      "s3": "vilken tid måste minska bruset",
      "humanReadableQuestion": "När börjar bullerbegränsningen och vad betyder det?",
      "humanReadableAnswer": "Staden Positano har en brusbegränsning som börjar vid midnatt, vilket verkställs av den lokala polisen. Vandrarhemmet har en brusbegränsning som börjar klockan 23:45, då vi ber gästerna att upprätthålla en konversationsvolym och stänga av all musik.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa vandrarhemets bullerbegränsningar kan vi be dem att lämna. Vi förstår att brusbegränsningar kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan jag spela musik",
      "s2": "vilken tid måste stänga av musik",
      "s3": "vilken tid måste stänga av musik",
      "s4": "vilken tid måste sluta spela musik",
      "s5": "vilken tid måste minska musikvolymen",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi spela musik och i så fall till vilken tid på natten?",
      "humanReadableAnswer": "Musik kan spelas fram till 23:45. Efter denna tid har Positanos rådhus en bullerbegränsning på plats. Medan vi förstår att vissa gäster kanske vill spela musik tyst efter denna tid, kan vi inte tillåta det av tre skäl: \n\n1) Tyst musik leder ofta till högre än konversationella samtal;<br>\n2) vad en person betraktar tyst kanske inte uppfattas som sådan av andra, särskilt efter att ha konsumerat alkohol; och<br>\n3) Tyst musik kan gradvis bli upp i volym över tid. Vi verkställer denna policy och kan be gästerna lämna om de inte kan följa den.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa vandrarhemets bullerbegränsningar kan vi be dem att lämna. Vi förstår att brusbegränsningar kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan jag använda en musikhögtalare",
      "s2": "vilken tid måste stänga av högtalaren",
      "s3": "vilken tid måste stänga av högtalaren",
      "s4": "vilken tid måste minska högtalarvolymen",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi spela musik genom en högtalare och i så fall till vilken tid på natten?",
      "humanReadableAnswer": "Musik kan spelas fram till 23:45. Efter denna tid har Positanos rådhus en bullerbegränsning på plats. Medan vi förstår att vissa gäster kanske vill spela musik tyst efter denna tid, kan vi inte tillåta det av tre skäl: \n\n1) Tyst musik leder ofta till högre än konversationella samtal;<br>\n2) vad en person betraktar tyst kanske inte uppfattas som sådan av andra, särskilt efter att ha konsumerat alkohol; och<br>\n3) Tyst musik kan gradvis bli upp i volym över tid. Vi verkställer denna policy och kan be gästerna lämna om de inte kan följa den.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa vandrarhemets bullerbegränsningar kan vi be dem att lämna. Vi förstår att brusbegränsningar kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "terrass stänger efter midnatt",
      "s2": "däck nära efter midnatt",
      "s3": "uteplats nära midnatt",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi använda den gemensamma terrassen efter midnatt?",
      "humanReadableAnswer": "Gästerna är välkomna att när som helst använda den gemensamma terrassen, så länge de följer vandrarhemets regler. Om du har några tvivel om dessa regler kan du kontrollera listan över regler som tillhandahålls av vandrarhemmet.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa vandrarhemets bullerbegränsningar kan vi be dem att lämna. Vi förstår att brusbegränsningar kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "bar nära tid",
      "s2": "bar sista beställningar",
      "s3": "vilken tid är sista beställningar",
      "s4": "vilken tid stänger baren",
      "s5": "när stänger baren",
      "s6": "när är sista beställningar",
      "humanReadableQuestion": "När stänger baren?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet har licens för att servera drycker 24 timmar om dygnet, men vi kallar vanligtvis sista beställningar kl. 23:30 före stadens brusbegränsningsparkning kl. 23.45. Detta hjälper oss att följa stadens regler och även tillgodoser behoven hos gäster som vill sova efter midnatt. Om du vill ta en drink senare på natten kan du besöka en av strandstängerna eller nattklubben på huvudstranden, som inte är föremål för samma brusbegränsning och förblir öppen efter den tiden.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa vandrarhemets bullerbegränsningar kan vi be dem att lämna. Vi förstår att brusbegränsningar kanske inte passar alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "hur mycket är det att köpa drinkar",
      "s2": "hur mycket kostar drycker",
      "s3": "hur mycket är bardrycker",
      "s4": "barpriser",
      "s5": "var kan jag köpa drinkar",
      "s6": "jag vill köpa en drink från baren",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag köpa drycker?",
      "humanReadableAnswer": "Det finns tre sätt att betala för drycker på vandrarhemmet:<br><br>\n\n1. Köp en måltidsplan som innehåller drycker.<br>\n2. Betala för drycker kontant till 20% rabatt.<br>\n3. Beställ och betala för drycker med kort."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "var kan jag hitta barmenyn",
      "s2": "jag vill läsa barmenyn",
      "s3": "jag vill titta på barmenyn",
      "s4": "jag hittar inte barmenyn",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag hitta barmenyn?",
      "humanReadableAnswer": "Se barmenyn nedan. Om du vill dela menyn, visa bara andra gäster QR-koden som finns på den övre högra sidan av menyn.",
      "link1": "/sv/barmeny",
      "linkText1": "Barmeny"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "vilka är vandrarhemsreglerna",
      "s2": "jag tror att det finns för många regler",
      "s3": "varför har vandrarhemmet dumma regler",
      "s4": "varför finns det så många regler",
      "s5": "varför gör många regler",
      "humanReadableQuestion": "Vilka regler har vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har en uppsättning regler för att säkerställa säkerheten och njutningen av alla gäster. Dessa regler säkerställer också att vi är juridiskt kompatibla. Kolla in vår lista över regler för futher detaljer.<br><br>\n\nOm en gäst inte kan följa en eller flera av våra regler kan vi be dem att lämna. Vi förstår att våra regler kanske inte är acceptabla för alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "bad att lämna",
      "s2": "någon bröt vandrarhemsreglerna",
      "s3": "jag bröt vandrarhemsreglerna",
      "humanReadableQuestion": "Vad händer om jag bryter vandrarhemregler?",
      "humanReadableAnswer": "På vårt vandrarhem förlitar vi oss på att våra gäster följer de regler och förordningar som finns för att säkerställa säkerheten och komforten för alla gäster. Vi litar på att våra gäster kommer att göra sin del för att upprätthålla en respektfull och ordnad miljö. Men om en gäst visar att de inte kommer att följa vandrarhemets regler, kan vi be dem att lämna för att skydda andra gästers välbefinnande och vandrarhemets övergripande funktion. Tack för din förståelse och samarbete.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "kan jag dricka vattnet",
      "s2": "är vandrarhemens vatten dricker",
      "s3": "är vattnet okej att dricka",
      "humanReadableQuestion": "Är vandrarhemmet drickbart?",
      "humanReadableAnswer": "Kapvattnet på vandrarhemmet är säkert att dricka. Det är säkert att dricka som levererat av vattenföretaget som levererar vandrarhemmet. Hostelen filtrerar emellertid vattnet vi får, förbättrar dess kvalitet och minskar hårdheten.<br><br> \n\nFör din bekvämlighet håller vi också en vattenkylare fylld med dricksvatten i barområdet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "kan jag använda kylskåp",
      "s2": "var är det gemensamma kylen",
      "s3": "finns det ett kylskåp för gästerna",
      "humanReadableQuestion": "Var är vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet har ett kylskåp tillgängligt för gäster att använda och kan lagra förgängliga föremål.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "kan jag använda köket",
      "s2": "var är det gemensamma köket",
      "s3": "finns det ett kök för gästerna",
      "humanReadableQuestion": "Var är gästköket?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet har inte ett kök tillgängligt för gäster att använda. Vi kan dock tillhandahålla plattor, knivar och gafflar, salt och peppar och en mikrovågsugn för att värma upp mat. Vi kan också tillhandahålla varmt vatten på begäran. Låt oss veta om du behöver hjälp eller har några speciella förfrågningar.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "återvinner vandrarhemmet",
      "s2": "separar du skräp",
      "humanReadableQuestion": "Separerar vandrarhemmet skräp/återanvändning?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi har ett system på plats för att ordentligt dela och bortskaffa skräp. Allt skräp är uppdelat i en av fem kategorier: papper, plast, glas/flaskor, organiska och diverse. Genom att separera vårt avfall på detta sätt kan vi återvinna så mycket som möjligt och minska vår påverkan på miljön. Tack för ditt samarbete för att hjälpa oss att upprätthålla ett rent och hållbart vandrarhem."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "vad kan jag göra med mitt skräp",
      "s2": "var är en skräp kan",
      "s3": "var är en skräpfack",
      "s4": "jag vill kasta bort mitt skräp",
      "s5": "jag vill kasta skräp",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag lägga mitt skräp?",
      "humanReadableAnswer": "Det finns tre alternativ för att bortskaffa skräp på vandrarhemmet:<br><br>\n\n1. Den gemensamma terrassen har fack.<br>\n2. Varje rum har en bin/sopor för din bekvämlighet.<br>\n3. Om du behöver hjälp med att bortskaffa stora eller tunga föremål kan du överlämna dem till personalen och vi tar hand om det åt dig.<br><br>\n\nTack för att du hjälpte oss att hålla vandrarhemmet rent och snyggt."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "kan jag ta med en vän för att besöka vandrarhemmet",
      "s2": "kan jag ta med en besökare",
      "s3": "kan mina föräldrar besöka vandrarhemmet",
      "s4": "kan någon besöka mig",
      "s5": "kan en vän besöka mig",
      "s6": "kan en vän besöka vandrarhemmet",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag ta med en vän / släkting / etc till vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi prioriterar säkerheten och säkerheten för våra gäster.<br><br>\n\nDetta innebär att säkerställa att endast registrerade gäster är i lokalerna och bedömer sin kompetens att vara på grund av lokaler. Som ett resultat kan vi inte rymma människor som inte bor på vandrarhemmet, inklusive att ge dem frukost, drycker i baren eller andra dagliga hostelling -tjänster. Till stöd för denna policy ber vi att våra gäster inte tar med icke-gästbesökare till vandrarhemmet, och vi verkställer denna politik strikt. \n\nOm en gäst inte kan följa denna policy kan vi be dem att lämna. Vi förstår att denna policy kanske inte är acceptabel för alla, så vi ber dig att överväga detta innan du bokar en vistelse hos oss.<br><br>\n\nTack för din förståelse och samarbete för att upprätthålla säkerheten och säkerheten för vårt vandrarhem.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Vandrarhemmets regler"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "hur kan jag organisera en taxi",
      "s2": "hur kan jag boka en taxi",
      "s3": "hur kan jag kontakta taxi",
      "s4": "hur kan jag hitta en taxi",
      "s5": "hur kan jag schemalägga en taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag beställa en taxi?",
      "humanReadableAnswer": "För att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "hostel organiserar en taxi",
      "s2": "hostelbok en taxi",
      "s3": "vandrarhem kontakta taxi",
      "s4": "hostel hitta en taxi",
      "s5": "hostelplan taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag beställa en taxi?",
      "humanReadableAnswer": "För att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "hostel organiserar en taxi",
      "s2": "kan vandrarhemmet taxibilar",
      "s3": "kan vandrarhemmet kontakta taxibilar",
      "s4": "kan hotell hitta en taxi",
      "s5": "kan vandrarhem schemalägga en taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag beställa en taxi?",
      "humanReadableAnswer": "För att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "jag vill organisera en taxi",
      "s2": "jag vill boka en taxi",
      "s3": "jag vill kontakta taxi",
      "s4": "jag vill hitta en taxi",
      "s5": "jag vill schemalägga en taxi",
      "s6": "jag vill ha en taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag beställa en taxi?",
      "humanReadableAnswer": "För att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "var kan jag tvätta mina kläder",
      "s2": "hur kan jag tvätta mina kläder",
      "s3": "jag vill tvätta mina kläder",
      "s4": "var kan jag göra min tvätt",
      "s5": "hur kan jag göra min tvätt",
      "humanReadableQuestion": "Var ligger närmsta tvättstuga?",
      "humanReadableAnswer": "Den närmaste tvättstugan till vårt vandrarhem heter L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. SAS, och den ligger 350 meter eller 1150 fot från vandrarhemmet. Laundrettes öppettider kan variera under hela året, så vi rekommenderar att du kontrollerar deras Google Business Listing för den mest uppdaterade informationen. Ett bekvämt alternativ när du använder tvätten är att släppa din tvätt, gå ut för dagen och sedan samla den i slutet av dagen. Tvättpersonalen kommer att tvätta, torka och paketera dina kläder åt dig. Även om du kan spara pengar genom att tvätta dina kläder själv, tenderar maskinerna vid tvättstugan att vara upptagna, så det kan vara mer bekvämt att få personalen att ta hand om din tvätt åt dig.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Vägbeskrivning och öppettider: Laundrette"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "var är tvättmaskinen",
      "s2": "var kan gästerna tvätta sina kläder",
      "s3": "var är gäst tvättmaskin",
      "s4": "var kan jag tvätta mina kläder",
      "s5": "hur kan jag tvätta kläder",
      "s6": "jag vill tvätta kläder",
      "humanReadableQuestion": "Var är vandrarhemets tvättmaskin?",
      "humanReadableAnswer": "Enligt vår annonserade lista över anläggningar har vandrarhemmet inte tvättmöjligheter på plats. Detta beror på begränsat utrymme för både tvätt- och torkningsanläggningar.<br><br>\n\nDen närmaste tvättstugan ligger inom 350 meter eller 1150 fot från vandrarhemmet. Det kallas L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. SAS, och det ligger 350 meter eller 1150 fot från vandrarhemmet. Laundrettes öppettider kan variera under hela året, så vi rekommenderar att du kontrollerar deras Google Business Listing för den mest uppdaterade informationen. Ett bekvämt alternativ när du använder tvätten är att släppa din tvätt, gå ut för dagen och sedan samla den i slutet av dagen. Tvättpersonalen kommer att tvätta, torka och paketera dina kläder åt dig. Även om du kan spara pengar genom att tvätta dina kläder själv, tenderar maskinerna vid tvättstugan att vara upptagna, så det kan vara mer bekvämt att få personalen att ta hand om din tvätt åt dig. Tack för att du överväger det här alternativet under din vistelse hos oss.<br><br>\n\nTack för din förståelse.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Vägbeskrivning och öppettider: Laundrette"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "var kan jag hänga handduken för att torka",
      "s2": "var kan gästerna torka sina handdukar",
      "s3": "hur kan jag torka handduken",
      "s4": "jag vill torka handduken",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag torka handduken?",
      "humanReadableAnswer": "Om du behöver hänga din handduk för att torka finns det några alternativ att överväga beroende på bekvämligheter i ditt rum. Här är två saker att tänka på:<br><br>\n\nOm ditt rum har en terrass kan du hänga din handduk för att torka där. Detta är ett bekvämt och effektivt sätt att torka dina saker.<br>\nOm ditt rum inte har en terrass kan du hänga din handduk för att torka i ditt rum. Tänk bara på utrymmet och layouten i ditt rum och försök hitta en plats som är väl ventilerad och ur vägen.<br><br>\n\nVi hoppas att detta hjälper till med dina tvättbehov. Om du har några frågor, tveka inte att ställa.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "häng mina saker att torka",
      "s2": "var är torkställ för mina saker",
      "s3": "var är tumble dryer",
      "s4": "hur kan jag torka mina saker",
      "s5": "jag vill torka mina saker",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag torka mina saker?",
      "humanReadableAnswer": "Om du behöver hänga dina saker för att torka, finns det några alternativ att överväga beroende på bekvämligheter i ditt rum. Här är två saker att tänka på:<br><br>\n\nOm ditt rum har en terrass kan du hänga dina saker för att torka där. Detta är ett bekvämt och effektivt sätt att torka dina saker.<br>\nOm ditt rum inte har en terrass kan du hänga dina saker för att torka i ditt rum. Tänk bara på utrymmet och layouten i ditt rum och försök hitta en plats som är väl ventilerad och ur vägen.<br><br>\n\nVi hoppas att detta hjälper till med dina tvättbehov. Om du har några frågor, tveka inte att ställa.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "häng kläder för att torka",
      "s2": "var är klädtorkare",
      "s3": "var är tumble dryer",
      "s4": "hur kan jag torka mina kläder",
      "s5": "jag vill torka mina kläder",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag torka mina kläder?",
      "humanReadableAnswer": "Om du behöver hänga dina kläder för att torka finns det några alternativ att överväga beroende på bekvämligheter i ditt rum. Här är två saker att tänka på:<br><br>\n\nOm ditt rum har en terrass kan du hänga dina kläder för att torka där. Detta är ett bekvämt och effektivt sätt att torka dina saker.<br>\nOm ditt rum inte har en terrass kan du hänga dina kläder för att torka i ditt rum. Tänk bara på utrymmet och layouten i ditt rum och försök hitta en plats som är väl ventilerad och ur vägen.<br><br>\n\nVi hoppas att detta hjälper till med dina tvättbehov. Om du har några frågor, tveka inte att ställa.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "klädstryk",
      "s2": "var är klädjärn",
      "s3": "var är järnen för kläder",
      "s4": "hur kan jag stryka mina kläder",
      "s5": "jag vill stryka mina kläder",
      "humanReadableQuestion": "Var är järnet?",
      "humanReadableAnswer": "Enligt vår annonserade lista över anläggningar har vandrarhemmet inte ett järn tillgängligt för gäster att använda. Vi har dock en klädsuträtare som kan hjälpa till att jämna ut alla veck i dina kläder. Om du behöver använda kläderna, kom och se oss i baren/mottagningsområdet så hjälper vi dig gärna. Tack för din förståelse.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "hårtork",
      "s2": "hur kan jag torka håret",
      "s3": "jag vill torka håret",
      "humanReadableQuestion": "Var är hårtorkaren?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet har hårtorkare tillgängliga för gäster att använda. Om du behöver låna en hårtork, kom och se oss i barområdet så hjälper vi dig gärna.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "jag vill hyra ett hänglås",
      "s2": "var kan jag få ett hänglås",
      "s3": "hur kan jag få ett hänglås",
      "s4": "jag vill ha ett hänglås",
      "s5": "jag vill låsa skåp",
      "s6": "hur kan jag hyra ett hänglås",
      "humanReadableQuestion": "Hur kan jag låsa skåpet?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet har hänglås tillgängliga för gäster att använda för en insättning på 10 euro. Om du behöver låna ett hänglås, kom och se oss i barområdet så hjälper vi dig gärna.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "var kan jag byta handduk",
      "s2": "hur kan jag byta handduk",
      "s3": "jag vill byta handduk",
      "s4": "var kan jag byta ut min handduk",
      "s5": "hur kan jag byta ut min handduk",
      "s6": "jag vill byta ut min handduk",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag byta handduk?",
      "humanReadableAnswer": "Handdukar tillhandahålls till alla gäster som en nödvändig tjänst. Vandrarhemmet har ett system för att balansera detta åtagande med miljööverväganden genom att ta ut en hyresavgift på två euro för handdukutbyten. Om du vill byta handduk, kom och se oss i barområdet så hjälper vi dig gärna.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "var kan jag få en ny handduk",
      "s2": "hur kan jag få en ny handduk",
      "s3": "jag vill ha en ny handduk",
      "s4": "var kan jag få en badhandduk",
      "s5": "hur kan jag få en badhandduk",
      "s6": "jag vill ha en strandhandduk",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag få en annan handduk?",
      "humanReadableAnswer": "Handdukar tillhandahålls till alla gäster som en nödvändig tjänst. Vandrarhemmet har ett system för att balansera detta åtagande med miljööverväganden genom att ta ut en hyresavgift på två euro för ytterligare handdukar. Om du vill få en annan handduk, kom och se oss i barområdet så hjälper vi dig gärna - låt oss bara veta om du behöver en strand- eller badhandduk.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "var kan jag sätta min cykel",
      "s2": "hur kan jag lagra min cykel",
      "s3": "hur kan jag lagra min cykel",
      "s4": "jag vill lagra min cykel",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag lagra min cykel på plats?",
      "humanReadableAnswer": "Den närmaste platsen för parkcyklar ligger på gatan ovanför Positanos rådhus, som är 90 meter eller 270 fot från vandrarhemmet. Observera att dessa utrymmen tillhandahålls av Positanos rådhus och inte vandrarhemmet, och vi kan inte garantera deras tillgänglighet eller lämplighet för syftet.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Vägbeskrivning: Town Hall"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "var ligger närmsta parkering",
      "s2": "hur kan jag parkera min bil",
      "s3": "hitta någonstans att parkera min bil",
      "s4": "hitta parkering",
      "s5": "har vandrarhemmet parkeringsplatser",
      "s6": "jag vill parkera min bil",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag parkera min bil?",
      "humanReadableAnswer": "Enligt vår annonserade lista över anläggningar har vandrarhemmet inte en dedikerad parkeringsplats. Parkeringsplatser är dyra, där priserna är 100 000 euro eller så per utrymme.<br><br>\n\nSom ett alternativ kan du kanske parkera din bil på gatan gratis, även om det kan vara svårt att hitta en gratis parkeringsplats under de högsta sommarmånaderna i juni, juli och augusti. Du kan försöka söka efter gratis parkering nära busshållplatsen före vandrarhemmet (om du kör från Neapel/Sorrento till Positano). Du kan hitta den här platsen genom att ange 'JFJG+2X Positano, provinsen Salerno, Italien' i Google Maps. När du parkerar på gatan, se till att inte parkera på en sväng i vägen, i någons uppfart eller i ett utrymme som är reserverat för skattetjänstemän eller polisen, eftersom du kan få en parkeringsbiljett eller ha din bil bogserad.<br><br>\n\nParkering i kommersiella partier kostar vanligtvis cirka 10 euro per timme. Om du föredrar bekvämligheten med en betald parkeringsplats har vi inkluderat länkar till de tre närmaste parkeringsplatserna för din referens.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Vägbeskrivning: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Vägbeskrivning: Milano Brothers Parking",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Vägbeskrivning: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Guide: Anländer med bil"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "var är skåp för mina saker",
      "s2": "hur kan jag låsa upp mina saker",
      "s3": "hur kan jag säkra mina saker",
      "s4": "var kan jag säkert lagra mina saker",
      "s5": "jag vill använda ett skåp",
      "humanReadableQuestion": "Var är skåpet?",
      "humanReadableAnswer": "Varje rum är utrustat med skåp för säker lagring av värdesaker."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "kan vandrarhemmet ändra pengar",
      "s2": "kan vandrarhemmet ändra valuta",
      "s3": "jag vill ändra pengar",
      "s4": "jag vill byta pengar",
      "humanReadableQuestion": "Ändrar vandrarhemmet pengar?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet utbyter bara amerikanska dollar. Valutakursen är baserad på den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till närmaste 50 cent.<br><br>\n\nFör andra valutor kanske du vill överväga att använda en Exchange-tjänst eller ta ut kontanter från en ATM, eftersom det kan vara ett mer kostnadseffektivt alternativ.<br><br>\n\nI båda fallen kanske du föredrar att använda en Western Union. Om så är närmast finns det närmaste på ett företag som heter \"postlådor etc.\"",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Vägbeskrivning: Närmaste Western Union"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "kan jag använda amerikanska dollar",
      "s2": "kan jag betala i amerikanska dollar",
      "humanReadableQuestion": "Accepterar vandrarhemmet amerikanska dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Om du har amerikanska dollar kommer vi gärna att byta dem till dig så att du kan betala i euro. Valutakursen är baserad på den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till närmaste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "kan jag använda australiska dollar",
      "s2": "kan jag betala i australiska dollar",
      "humanReadableQuestion": "Accepterar vandrarhemmet australiska dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Inga.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "kan jag använda kanadensiska dollar",
      "s2": "kan jag betala i kanadensiska dollar",
      "humanReadableQuestion": "Accepterar vandrarhemmet kanadensiska dollar?",
      "humanReadableAnswer": "Inga.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "kan jag använda utländsk valuta",
      "s2": "kan jag betala i utländsk valuta",
      "s3": "accepterar vandrarhemmet betalning i cryptocurrency?",
      "s4": "kan jag betala i cryptocurrency",
      "humanReadableQuestion": "Accepterar vandrarhemmet betalning i utländsk valuta?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet kan endast acceptera betalning i euro.<br><br>\n\nOm du har amerikanska dollar kommer vi gärna att byta dem till dig så att du kan betala i euro. Valutakursen är baserad på den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till närmaste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Varför är Positano så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "Fastighetspriserna i Positano är bland de högsta i världen, med bara ett fåtal platser som Monaco som dyrare. Som ett resultat är levnadskostnaderna i Positano relativt höga."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Varför är vandrarhemmet så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "Under sommarmånaderna är det genomsnittliga priset på boende per natt i Positano över 700 euro. Vi strävar efter att ge ett bra värde för pengarna till våra gäster och har fått positiv feedback. På grund av den höga efterfrågan att stanna hos oss tror vi att vårt vandrarhem är ett bra värde för det pris vi tar ut."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "vad är positano stadsskatt",
      "s2": "har positano en stadsskatt?",
      "humanReadableQuestion": "Hur mycket kostar Positano City skatt?",
      "humanReadableAnswer": "Positanos stadsskatt är baserad på typen av boende och debiteras per person. Till exempel är skatten för ett femstjärnigt hotell högre än för ett fyrstjärnigt hotell. Om två gäster bor i ett dubbelrum kommer de att behöva betala skatten."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "stadsskatt vad",
      "humanReadableQuestion": "Vad är \"stadsskatt\"?",
      "humanReadableAnswer": "Stadsskatt i Italien infördes genom lagen om skattefederalism från 2011, vilket gör det möjligt för rådhus att fastställa sina egna priser och insamlingsmetoder. Skatten debiteras per person per natt och måste samlas in av vandrarhemmet på incheckningen på rådhusets vägnar. Insamlad stadsskatt betalas av vandrarhemmet till Positanos rådhus en gång per månad."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "stadsskattlön",
      "humanReadableQuestion": "När betalar jag stadsskatt?",
      "humanReadableAnswer": "Om stadsskatten inte har betalats före ankomsten måste den betalas vid ankomst."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "tar vandrarhem en nyckelkortinsättning",
      "s2": "finns det en insättning för nyckelkort/skador/etc?",
      "humanReadableQuestion": "Hur mycket är nyckelkortet/skadorna/etc deponering?",
      "humanReadableAnswer": "Vid incheckningen krävs en insättning på 10 euro per gäst för att täcka kostnaderna för lakan, en handduk, ett nyckelkort och eventuella skador. Denna insättning kommer att återbetalas vid kassan, förutsatt att alla artiklar returneras och att det inte finns några skador."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "när måste jag betala nyckelkortet",
      "s2": "när måste jag betala nyckelkortet",
      "s3": "när vill jag betala nyckelkortet",
      "s4": "varför måste jag ge vandrarhemmet en nyckelkort insättning",
      "humanReadableQuestion": "När måste jag ge vandrarhemmet nyckeln/skadorna/etc -insättningen?",
      "humanReadableAnswer": "När du checkar in på vårt vandrarhem måste du tillhandahålla en deposition. Insättningen måste ges kontant vid ankomst. Här är några saker att tänka på:<br><br>\n\nInsättningen är 10 euro.<br>\nInsättningen hålls som en form av säkerhet för att täcka eventuella skador eller extra avgifter som kan uppstå under din vistelse.<br>\nInsättningen kommer att returneras till dig i sin helhet vid utcheckning, förutsatt att det inte finns några skador eller utestående avgifter.<br><br>\n\nVi hoppas att detta hjälper till att klargöra processen för att tillhandahålla en deposition."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "måste jag betala nyckelkortet kontant",
      "s2": "vill jag betala nyckelkortet kontant",
      "s3": "varför måste jag betala nyckelkortet kontant",
      "humanReadableQuestion": "Varför måste insättningen betalas kontant?",
      "humanReadableAnswer": "Insättningen är en säkerhetsåtgärd, inte en betalning. Det kommer att returneras till dig kontant vid kassan, förutsatt att du returnerar nyckelkortet och det finns inga skador.<br><br>\n\nFör att undvika det extra besväret och kostnaden för att administrera kreditkortsavlagringar ber vi om en kontant insättning vid incheckningen. Detta gör att vi kan upprätthålla våra rumspriser utan att ta ut en ytterligare administrationsavgift."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "jag vill ha en botten / topp våningssäng",
      "s2": "kan jag välja en botten / topp våningssäng innan jag anländer",
      "s3": "kan jag få en botten / topp våningssäng innan jag anländer",
      "s4": "kan jag begära en botten / topp våningssäng innan jag anländer",
      "s5": "kan jag välja en specifik våningssäng",
      "s6": "kan jag välja min våningssäng",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag begära en botten / topp våningssäng?",
      "humanReadableAnswer": "På vårt vandrarhem tilldelas sängar efter en först till kvarn. Detta innebär att vi inte kan garantera specifika sängtilldelningar, inklusive om du får en topp eller botten våningssäng. Här är några saker att tänka på:<br><br>\n\nNär du checkar in tilldelas du en säng baserad på tillgänglighet.<br>\nOm en annan säng blir tillgänglig under din vistelse kan du flytta in i den sängen istället - se bara till att flytta dina ägodelar till den nya sängen.<br>\nFör att säkerställa att vi har ett exakt antal tillgängliga sängar utför vi regelbundna sängkontroller. Var noga med att hålla dina ägodelar på din tilldelade säng för att undvika att störa sängkontrollprocessen.<br><br>\n\nVi hoppas att detta hjälper till att klargöra vår sänguppdragspolicy. Om du har några frågor, tveka inte att ställa."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "mobilitetsproblem",
      "s2": "rörlighet är ett problem för mig",
      "s3": "jag kan inte klättra trappor",
      "s4": "jag kan inte klättra stegen",
      "s5": "jag kan inte klättra på toppbunkbädden",
      "s6": "jag är funktionshindrad",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag besöka Positano om jag har rörlighetsproblem?",
      "humanReadableAnswer": "Vi beklagar att informera dig om att Positano kanske inte är en lämplig destination för dem som har svårt med rörlighet. Närvaron av trappor, begränsat utrymme i butiker, restauranger och kaféer, brist på anläggningar och begränsade transportalternativ gör det utmanande för dem med mobilitetsproblem att fullt ut njuta av Positano."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "hur kan jag checka ut",
      "s2": "berätta för mig hur jag ska checka ut",
      "s3": "hur kan jag checka ut",
      "s4": "jag vill kassa",
      "s5": "berätta för mig hur jag ska checka ut",
      "s6": "berätta om kassaprocessen",
      "humanReadableQuestion": "Vad måste jag göra för kassan?",
      "humanReadableAnswer": "Vänligen ta med oss ​​lakan, handduken och nyckelkortet. Placera lakan och handduken i korgen nära barområdet. Lämna oss nyckelkortet för rummet. Vid denna punkt är kassan klar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Vad är första gången jag kan checka ut?",
      "humanReadableAnswer": "Kassan börjar klockan 7:30. Om du behöver kassa före denna tid, kom och se oss kvällen innan. Vi tar dig genom den tidiga kasseprocessen och återbetalar din nyckelkort. Om du inte kommer för att träffa oss kvällen innan kommer vi inte att kunna återbetala din nyckelkort."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Vad är sista gången jag kan checka ut?",
      "humanReadableAnswer": "Kassetiden är 10:30. Vänligen respektera våra städarnas behov och se till att du checka ut i tid. Efter denna tid måste de börja sitt arbete.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "begär sen kassan",
      "s2": "beställ sen utcheckning",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag ordna en sen kassa?",
      "humanReadableAnswer": "Vi erbjuder inte en sen kassatjänst. Våra städare behöver tid för att rengöra varje rum varje dag. Du kan dock lagra dina väskor med oss ​​fram till 16:30 på kassadagen. För att göra det, vänligen ta med dina väskor till oss när du kassa så att vi kan lagra dem åt dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "förvara bagage efter kassan",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag lagra mitt bagage efter kassan?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi lagrar dina väskor åt dig till 16:30 på kassadagen. Vänligen ta dem till oss runt kassatiden om du vill använda den här tjänsten.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "hur kan jag checka in",
      "s2": "berätta hur jag checkar in",
      "s3": "hur kan jag checka in",
      "s4": "jag vill checka in",
      "s5": "berätta hur jag checkar in",
      "s6": "berätta om incheckningen",
      "humanReadableQuestion": "Vad måste jag göra för incheckning?",
      "humanReadableAnswer": "Vi kräver fotoidentifiering (till exempel ett pass, nationellt identitetskort, servicekort eller körkort), som vi kommer att använda för att ta ner några detaljer. Rum betalning, stadsskatt och en deposition på 10 euro (som måste betalas kontant) måste också slutföras.<br><br>\n\nEfter detta kommer vi att ge dig WiFi -detaljer och vår välkomstvideo och be att du tittar på videon.<br><br>\n\nNär dessa steg är slutförda hjälper vi dig till ditt rum."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "incheckning",
      "s2": "första gången checka in",
      "s3": "när du checkar in",
      "s4": "incheckning",
      "s5": "incheckning",
      "humanReadableQuestion": "Vad är första gången jag kan checka in?",
      "humanReadableAnswer": "Incheckningstiden är 15:00.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Vad är sista gången jag kan checka in?",
      "humanReadableAnswer": "Mottagningen är öppen fram till 22:30. Om du kommer efter denna tid måste vi samordna med dig för att slutföra en incheckning utanför timmar. Detta kräver att vi kan ta betalning för rummet i sin helhet (dvs. om betalningen inte redan har tagits i sin helhet) och ge dig instruktioner om hur du checkar in när mottagningen är stängd. Kontakta oss så snart du vet att du inte kommer att kunna komma under regelbundna incheckningstider så att vi kan göra de nödvändiga arrangemangen för dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "begär tidig incheckning",
      "s2": "beställ tidigt incheckning",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag ordna tidig incheckning?",
      "humanReadableAnswer": "Vi kommer att kontrollera gästerna när städarna har slutat städa rummet. Medan vi garanterar att rummet är redo för incheckning kl 15, kan vi inte garantera att incheckningen kommer att vara möjlig före denna tid. Vi kan lagra väskor och erbjuda våra anläggningar från 10:30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "förvara bagage innan du checkar in",
      "s2": "butikväskor innan du checkar in",
      "s3": "förvara bagage före incheckningen",
      "s4": "butikspåsar före incheckningen",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag lagra mitt bagage innan du checkar in?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi kan förvara väskor från 10:30 på incheckningsdagen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "knivgaffel",
      "s2": "var kan jag få bestick",
      "s3": "var kan jag få gaffel",
      "s4": "var kan jag få kniv",
      "s5": "var kan jag få sked",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag låna bestick?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi ber att du inte tar bestick till ditt rum. Vänligen returnera den till oss i baren/mottagningsområdet så tvättar vi det åt dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag använda en mikrovågsugn?",
      "humanReadableAnswer": "Vänligen ta med oss ​​alla föremål som du vill vara mikrovågsugn och vi värmer dem åt dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag låna en tallrik?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi ber att du inte tar plattan till ditt rum. Vänligen returnera den till oss i baren/mottagningsområdet så tvättar vi det åt dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag låna en skål?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi ber att du inte tar skålen till ditt rum. Vänligen returnera den till oss i baren/mottagningsområdet så tvättar vi det åt dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista över vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Kan jag använda en servett / pappershandduk?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, du kan begära dem i baren/mottagningsområdet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: vandrarhem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Hur ofta rengörs vandrarhemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Renlighet är högsta prioritet. Vi har ett team av heltid, professionellt utbildade städare som arbetar hårt för att säkerställa att alla rum och gemensamma områden städas noggrant varje dag.<br><br>\n\nOm du har ett privat rum och föredrar att välja bort daglig städning, vänligen meddela oss. Vi är glada att tillgodose dina preferenser och se till att din vistelse är så bekväm som möjligt."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Ska vi hyra en bil?",
      "humanReadableAnswer": "Att köra i södra Italien kan vara en unik upplevelse jämfört med andra platser du kan vara van vid. Här är några saker att tänka på:<br><br>\n\nVägarna kan vara smalare än vad du är van vid, så var extra försiktig och tålamod.<br>\nKörstilen i södra Italien kan verka kaotisk för vissa besökare. Försök att hålla dig lugn och vara extra försiktig när du kör.<br>\nAtt hitta parkering längs kusten kan vara utmanande och kostsamt. Det kan vara värt att överväga alternativa transportsätt, såsom kollektivtrafik eller taxitjänster.<br><br>\n\nFör att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222.<br><br>\n\nSe vår guide för mer information.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Anländer med bil, inklusive parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "anländer med bil",
      "humanReadableQuestion": "Ska vi komma till Positano med bil?",
      "humanReadableAnswer": "Att köra i södra Italien kan vara en unik upplevelse jämfört med andra platser du kan vara van vid. Här är några saker att tänka på:<br><br>\n\nVägarna kan vara smalare än vad du är van vid, så var extra försiktig och tålamod.<br>\nKörstilen i södra Italien kan verka kaotisk för vissa besökare. Försök att hålla dig lugn och vara extra försiktig när du kör.<br>\nAtt hitta parkering längs kusten kan vara utmanande och kostsamt. Det kan vara värt att överväga alternativa transportsätt, såsom kollektivtrafik eller taxitjänster.<br><br>\n\nFör att begära en taxi kan du använda WhatsApp för att kontakta följande nummer på antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222.<br><br>\n\nSe vår guide för mer information.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Anländer med bil, inklusive parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Var är frukostmenyn?",
      "humanReadableAnswer": "Om du har en måltidsplan får du ett e -postmeddelande med en länk till en interaktiv meny där du kan göra din beställning. Om måltidsplanen ingick som en del av din rumbokning kommer e -postmeddelandet att ha skickats till personen som bokade. Be dem att vidarebefordra det till dig så att du kan komma åt menyn.<br><br>\n\nObservera att Pay-as-You-Go frukostmenyn är separat från den gratismenyn. Du kan hitta en länk till den här menyn nedan.",
      "link1": "/sv/frukostmeny",
      "linkText1": "Pay-as-you-go frukostmeny"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag beställa frukost?",
      "humanReadableAnswer": "Om du har en måltidsplan får du ett e -postmeddelande med en länk till en interaktiv meny där du kan göra din beställning. Om måltidsplanen ingick som en del av din rumbokning kommer e -postmeddelandet att ha skickats till personen som bokade. Be dem att vidarebefordra det till dig så att du kan komma åt menyn.<br><br>\n\nObservera att Pay-as-You-Go frukostmenyn är separat från den gratismenyn. Du kan hitta en länk till den här menyn nedan. Sätt din beställning på morgonen vid barområdet.",
      "link1": "/sv/frukostmeny",
      "linkText1": "Pay-as-you-go frukostmeny"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "Vilken tid serveras frukost?",
      "humanReadableAnswer": "Frukostorder kan placeras från 8 AM varje dag. <br><br>\n\nSenaste frukostorder tas klockan 10:30.<br><br>\n\nOm du har en måltidsplan får du ett e -postmeddelande med en länk till en interaktiv meny där du kan göra din beställning. Se till att använda menyn för att göra din beställning dagen innan, dvs beställ tisdagens frukost på måndag.",
      "link1": "/sv/frukostmeny",
      "linkText1": "Pay-as-you-go frukostmeny"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Vad är måltidsplaner?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrarhemmet erbjuder måltidsplaner, som är det billigaste sättet att beställa mat och dryck. Se vår måltidsguide för mer information. Kom och se oss och gör din beställning för en måltidsplan i barområdet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "jag har en medicinsk nödsituation",
      "s2": "jag vill ha hjälp och allt är stängt",
      "s3": "hjälp mig",
      "s4": "jag vill ha en läkare",
      "s5": "jag har en nödsituation",
      "s6": "vad man ska göra i en medicinsk nödsituation",
      "humanReadableQuestion": "Jag har en nödsituation och mottagningen / barområdet är stängt.",
      "humanReadableAnswer": "När det gäller en nödsituation, vänligen WhatsApp oss omedelbart vid följande nödnummer: +39 392 929 3384. Någon från vårt team kommer att hjälpa dig så snart som möjligt. Tveka inte att ringa efter hjälp om du behöver det. Din säkerhet är vår högsta prioritet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "var kan jag få kontanter",
      "s2": "var kan jag hitta en bank",
      "s3": "jag vill få kontanter",
      "s4": "var kan jag hitta närmaste kasspunkt",
      "s5": "hur kan jag hitta en kassepoint",
      "humanReadableQuestion": "Var ligger närmsta kasspunkt, och kommer det att debitera mig en uttagsavgift?",
      "humanReadableAnswer": "Den närmaste ATM ligger bara 70 meter bort och debiterar inga avgifter för uttag.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Vägbeskrivning: ATM/CashPoint"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "var kan jag ändra pengar",
      "s2": "var kan jag byta pengar",
      "s3": "hur kan jag ändra pengar",
      "s4": "hur kan jag byta pengar",
      "s5": "var är närmaste plats att ändra pengar",
      "s6": "var är närmaste plats att byta pengar",
      "humanReadableQuestion": "Var kan jag ändra pengar?",
      "humanReadableAnswer": "Du kan byta amerikanska dollar på vandrarhemmet. Valutakursen är baserad på den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till närmaste 50 cent.<br><br>\n\nOm du föredrar finns närmaste Western Union i ett företag som heter \"postlådor etc.\".",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Vägbeskrivning: postlådor etc.",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Lista: vandrarhem"
    }
  ]
}
